{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039227",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66783&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "두류 Hotel 스위트"
    },
    "text": "タラスイートはトゥリュでも名声が保たれています。 ここはトゥリュ公園、イーワールド、野外音楽堂に近い位置にあり、西部停留場駅(2号線)、トゥリュ駅(2号線)を利用することができます。 大邱の元祖カフェ路地、大明洞は徒歩圏内の距離に位置し、アンジランホルモン路地までは車で5分かかります。 宿泊施設は先着順割引クーポンを提供しており、駐車はモーテル前のビラ駐車場をご利用いただけます。 先着順割引クーポンは大邱カトリック大学病院まで専用車で5分、イーワールドまで5分かかります。 宿の内部施設ではNetflixのご利用が可能で、無限貸室と迅速な入室特典をご利用いただけます。 全体的に周辺にはテミョン駅(ホソン)、アンジラン駅(2号線)、トゥリュ駅(2号線)が位置しています。 トゥリュ公園までは徒歩500m、8分、トゥリュ公園交差点までは徒歩300m、5分かかります。 聖堂池までは車で0.5km、4分、野外音楽堂までは車で2km、6分、甘三駅までは車で2.7km、7分かかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "タラスイートはどのような施設ですか？",
            "answer": "タラスイートはトゥリュでも名声が保たれています。"
        },
        {
            "question": "タラスイートの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "タラスイートはトゥリュ公園、イーワールド、野外音楽堂に近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "タラスイートへのアクセス手段はありますか？",
            "answer": "タラスイートは西部停留場駅(2号線)、トゥリュ駅(2号線)を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "タラスイートの近くにはどのようなカフェやショッピングエリアがありますか？",
            "answer": "タラスイートの近くには大邱の元祖カフェ路地、大明洞があります。"
        },
        {
            "question": "タラスイートで利用できる割引クーポンや駐車場はありますか？",
            "answer": "タラスイートは先着順割引クーポンを提供しており、駐車はモーテル前のビラ駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "タラスイートからアクセスしやすい観光スポットはありますか？",
            "answer": "タラスイートからは大邱カトリック大学病院やイーワールドへのアクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "タラスイートの内部施設で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "タラスイートの内部施設ではNetflixの利用や無限貸室、迅速な入室特典があります。"
        },
        {
            "question": "タラスイートの周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "タラスイートの周辺にはテミョン駅(ホソン)、アンジラン駅(2号線)、トゥリュ駅(2号線)があります。"
        },
        {
            "question": "タラスイートから徒歩でアクセスできる観光地はありますか？",
            "answer": "タラスイートからはトゥリュ公園やトゥリュ公園交差点への徒歩アクセスが可能です。"
        },
        {
            "question": "タラスイートから車でアクセスできる観光地はありますか？",
            "answer": "タラスイートからは聖堂池や野外音楽堂、甘三駅への車でのアクセスが便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 478
    }
}